中學雞想搵人問書

屋企唔係太多錢俾我補習
唔想加重屋企負擔
希望連登有好心巴絲可以俾我係tg問下書
主要想問Econ
可以負擔到請你食餐飯
希望連登有好心人
救下窮苦中學雞一命
tg：

唔識D上左位既師兄咩?

無讀econ
不過問其他都得

你快樂過生活
我拼命去生存

毒毒地唔識太多人

陰功

可以問咩

係咪今年dse
聽日先得閒

數就得

係

主科英文數學
elective phy chem bio

econ應該得
有時間會盡答

中文econ定英文econ

點解唔擺上嚟問
而係要求人地加你tg?

太多問題了
btw我有睇你YouTube
教得好清楚

Thanks
就係多問題先應該擺上嚟問

如果加tg, 即係得一位巴打答哂你所有問題
咁果位巴打咪好忙

如果擺上嚟, 可以大家得閒果陣答
每人答一兩題咁，又可以互相討論下, 咁咪仲好

Agger ching

中文修 定 英文修

中學econ輕鬆啦

agger

[url]直接課金俾你補習啦，IG: INSOCAFE [/url]

可以教你econ